【天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮】

顛狗冷靜D先啦

真係癲狗 食撚咗藥未呀戇鳩

班死癲狗失曬控